想問Eithad Airways電話問題

我見Eithad Airways有個香港office電話想問個office係用英文定中文

英文又點